點解住東涌一定係離地？

之前出去幫本土派嘅人，每一個都係上水粉嶺大埔沙田？
兒登仔，大敵當前仲搞分化

東涌都有公屋嫁喎